美國侵粉行緊「反登經濟圈」未？

投票俾侵有74,222,593人

最新AIG搞鳩侵粉
MasterCard Spotify有冇聲氣？

Twitter FB已被杯
Amazon Apple Google對美國人好似有難度

解僱侵粉嘅學校都要上list

食反登店

如期反拜登
不過搞助攻 搞分化 搞極端
支持全國lockdown 3個月
繼續每個月派錢
支持全世界移民美國
推行普通話教學
引入微博 WeChat
搞高鐵
用淘寶

美國特別經濟特區

lm